電單車運黎香港

諗住係台灣買架電單車然後運黎香港，因為架車香港冇入，淨係得台灣買到

1.有咩物流公司揀，個過程大概係點，價格又大概幾多？

2.香港呢邊有冇代辦呢啲？收費同過程又係點

利申：係台灣讀書，google得香港去台灣，冇台灣去香港

雜費好似大約一萬幾
未計首次登記稅
垃圾車無人會咁做

嗰款車, 未喺香港出過牌. 即係唔知運嚟香港出唔出到牌添
可能要大執一大輪.

私人進口過得到混吉署驗車先再算

混吉署上面寫就話 過到噪音同廢氣 台灣個標準高過香港 應該冇問題呱 我估

咩車 好有感情?

大角咀ds 專做入口車 你問下幾錢

Btw 透露下咩車

咩車啊？我都有考慮運架NSR返黎

我都有考慮運Aprilia rs125兩衝返黎

巴打又係台灣玩車嘅？

我都想係

咩車

CPI MX150 FI 樣就似Honda Msx125 不過CC數就大啲 而且新車價格又平一大截

我google到 DS MOTO 係咪呢間？？

而家自己係台灣揸緊sym gt super2 返學代步 諗住如果有門路運到返香港車換車 換cpi mx150 fi

咁點解唔返香港先出架msx
你真係錢太多?

燒撚咗佢啦

CPI完全唔敢買，你睇下SM250斷車架個慘況

買MSX啦，萬零二萬買架二手尾期都好過揸埋啲翻版車啦Ching

諗住呢架個CC數大小小，同埋一手價格平過MSX所以先諗住買呢架，呢架買一手先等於MSX二手

上面有講

香港一手msx 已經三萬幾 仲未計首次登記 牌費 保險

嘩屌 你真係唔識嫁喎

咩嘢驅使你覺得山長水遠還架車返黎，過埋運輸署會平過3皮？